香港電台2019香港政情大事回顧

大家睇左未？

10

2019 左膠回顧

幫你推下啦
利申: 睇左2次

9

8

7

推

6

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

5

4

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

睇完更加堅定決心

大家一齊堅持

Push

睇到721真係眼濕濕

想喊。。。